冇人抽中烟？

睇盤數就垃圾，但招股期得3日半。
好似有d野

我都研究緊 獨市生意 仲要短抽期 無基石 超有信心咁

見你呢個post, 抽一手

1521賺到就玩

壇野都賺唔到錢

母公司收入高過四大內銀總和 洗咩基石

抽了十手

母公司邊位

毛利好低, 母公司大部份收入都係進貢中央, 今次集資CAP水味濃

中國煙草總公司

全球都控緊煙wor

越睇越唔想抽

連登仔話唔抽得
即係可以all in

每年母公司比成近12,000億稅比政府
子公司上年賺得2.2億

屌，條數差咁撚遠

岩岩留意到佢6月12日先上，佢賺足12日利息

決定抽1手

賣煙都可以上市

咁細隻 抽都未必中

撞左太興,應該呢面少人抽

點抽？